南韓決定恢復向北韓提供人道援助

【Now新聞台】南韓政府決定恢復向北韓提供人道援助，總額八百萬美元，落實日期待定。

北韓近期再度核試，又頻頻試射導彈，令朝鮮半島局勢轉趨緊張，但南韓政府決定分開處理對北韓政權的制裁和對北韓民眾的人道援助。

統一部公布，將會透過聯合國世界糧食計劃署和聯合國兒童基金會，向北韓兒童及孕婦提供總值八百萬美元的營養食品和醫療藥物等；至於何時落實，要在綜合考慮兩韓關係等情況後再作決定。

南韓對上一次透過國際組織援助北韓是在2015年12月，今次是總統文在寅上台後首次決定提供援助，分析認為落實時間未定，是由於北韓不斷發起核導挑釁，要顧慮到南韓國內輿論。

屌你老母 垃圾豬隊友

送錢俾敵人射導彈轟自己

左膠

垃撚圾

肥仔:好波!今晚射多幾枝導彈賀賀佢

北泡呢啲第四世界，啲錢只會比官貪曬，用嚟做更多核彈

前排美軍司令帶埋偉哥探佢，咁快就軟左

南韓政府有乜so

一打打9南韓你話點會唔驚，美國國土咁遠美國就話唔撚驚姐，南韓咁近一射玩撚完。。

其實南韓應該驚到瀨尿，只係又唔敢逆美國意

氫彈

南韓仲唔淆底咩

六國破滅，非兵不利，戰不善，弊在賂秦。賂秦而力虧，破滅之道也。

使乜核彈 射普通導彈都射到首爾變蜜蜂竇

左膠總統

使乜導彈 射普通火炮都射到首爾變蜜蜂竇

首都離邊境幾十公里，又唔肯搬，抵死

文在寅真係垃圾黎

屌美帝撤出半島啦

。。。

金仔贏了

大家都係朝鮮民族

金仔要做朝始皇點會攻擊自己領土

文左癌自己開城門
飛彈都慳番

南韓狗一直都係憎日本, 美國多過肥仔金